支持以下手足參選投佢地一票

有藍group同我地做緊同一樣野‼所以我地更加之要支持以下手足參選投佢地一票😡

各區手足參選名單👇🏻
觀 塘-蔡澤鴻
秀茂坪-李梓成
南 昌-劉家衡
白 田-甄啟榮
屯門區-黃虹銘
紅磡海心-童繼民
黃大仙-岑宇軒
黃大仙-郭秀英
屯 門-曾錦榮
荃 灣-易承聰
元 朗-黄偉賢
錦繡花園-杜嘉倫

沙田博康 - 趙柱幫
沙田新翠-曾杰
沙田大圍-許銳宇
馬鞍山-麥潤培
北角區-鄭達鴻
北角區-李予信
北角和富-陳嘉陽
北角堡壘-傅佳琳
小西灣景怡-曾因瑩
水 街 -何志宏
銅鑼灣-李永財
西環區-彭家浩
黃竹坑-徐遠華

📣📣📣📣📣📣
Whatsapp傳, ig傳, facebook傳, 其他forum傳, 總之你所知既地方都幫手一齊傳, 唔理宣傳時間夠唔夠, 我地盡番香港人精神, 盡一分力, 一齊share開去‼‼‼一定要比以上手足入閘

感覺甄啟榮好危
5年前係經民聯 今次班保皇黨一定搞鳩佢

推

但介唔介意貼埋藍group做緊d咩？

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？